時隔兩年，佢想復合。

兩年前，性格不合，同埋有好多唔好嘅事發生咗，令我好憎佢，最後糾纏好耐先離開到佢，不歡而散。

上個月佢無端端搵翻我，出嚟見下，我又唔知點解又應承咗。果日行咗好耐，傾咗好多嘢，以前同宜家。
結果我應承咗佢，瞓撚埋一晚酒店，想死好似俾咗假希望佢

佢好想我翻翻去佢身邊，佢已經默認埋，但我諗咗好耐，我雖然唔再嬲佢，但對佢已經冇喜歡嘅感覺。佢問我仲有冇愛佢，我冇覆佢一個禮拜，我希望佢會明，但我知佢係死纏爛打嘅人。所以今日佢終於chur我應機。

呢排無論咩時候我都喺度諗呢件事，瞓喺度又諗、出街又諗、發夢又諗。煩到頭都痛，瞓唔到。

下一秒我就要send俾佢。我真係希望可以好來好去，唔想好似以前噉

好啦，我瞓喇。
7.21

你都放低你既傷痛 何必重來呢？

你都係想屌下啫，屌完走啦

無調勉強

我覺得你好差呀！
無左鍾意嘅感覺又同人訓！
咁係為咩呀？
人地問你仲愛唔愛佢
你唔愛咪直接答唔愛囉！同佢講對佢無左鍾意嘅感覺！
咩叫無覆佢一個禮拜 希望佢會明？！
你知唔知佢喺度等你回覆嗰段期間係幾難受同痛苦呀？
唔好喺度加害者扮受害者
咁大個人 將d嘢交代清楚好合理好基本下嘛！？
明明確確俾個答覆人！唔好再害人呀！

冇，其實真係純粹瞓覺。冇做過啲咩。件事有好多細節我都無謂講。

我都知，唔覆佢好衰，但我真係要啲時間諗清楚點講。我果日都有表示過其實我唔係好想，但佢覺得約到我出嚟佢就係把握到呢個機會，我講我對你感覺其實真係冇乜，佢就會話點解你唔諗我哋日後會發展到好嘅方面？你永遠諗住我哋唔得，噉點得？你點解唔諗下我哋日後可以去到好長遠？

我只係怕又變咗爛面收場。

[black]利申gay[/black]